［正妹+長腿］4選1致選擇困難，網民：我全要了！

近日網路上開始流行「圖片測驗」大抉擇，例如像先前有一張「微肉奶妹vs.纖瘦天使2選1」的圖片也引起許多網友討論，更探討出「男女審美觀」的不同。日前又有一名網友在臉書PO出一張「正妹4選1」的照片，圖中的4名正妹各有著不同的優點和魅力，也讓網友遲遲選不出來，還有人開玩笑說：「我全要了！」

一名男網友11日在臉書社團「爆廢公社」分享一張照片，並問其他網友：「你選哪一個？」只見圖中有4位正妹擺出各種「完美pose」在自拍，而且4人的髮型和穿搭風格都不一樣，各個都不僅擁有高顏值，還有超長美腿，可以說是完美比例的正妹們，讓人實在難以抉擇。

照片曝光後，短短幾天就吸引超過6千人按讚，還有1500多名網友留言「左1跟左3」、「紅上衣馬尾辣妹我可以」、「左二的鞋很貴選她」、「右一腳最長，顏值高」、「中間兩位身材最好」、「右二比較耐看」、「左1感覺年紀最小」。

當中還有男網友貪心地說：「可以都要嗎」、「麻煩都打包帶走」、「全部要，只選一個對不起其他人」、「不公平，只有一個有正面臉欸」、「不用選了，都衝著我來吧」、「有一句俗語：既生瑜何生亮，一次來4個。可惡！法定只能娶一個」。

據了解，近來這張照片已在網路上瘋傳一陣子，4位正妹也被網友稱作「4大金釵」，但目前無法得知4位正妹的真實身分。

你點揀

咪又係雞

最右啦

紅>粉>紫>白

我全都要.jpg

右一>>>>>>>右二

左邊果兩條排骨算啦

右一簡直完美..

唔貪心,事但一個都得

x2